[美好白人家園] 被控策劃國內恐怖襲擊的美國海岸警衛隊員否認指控

被控策劃國內恐怖襲擊的美國海岸警衛隊員否認指控

被控策劃國內恐怖襲擊的美國海岸警衛隊員目前仍在監獄等待審判，此前他否認了有關武器和毒品的指控。克里斯托弗·哈森中尉星期一在馬里蘭州的一個聯邦地區法院否認了對他的指控。上個月他被捕後，警方在他位於華盛頓郊區的公寓裡發現了十幾件武器和數千發子彈。據稱在他的住所還發現了非法毒品。檢察官表示，哈森想要建立一個“白人家園”，並列出了一份暗殺自由主義政治人物的名單。如果所有罪名成立，哈森可能被判30年以上監禁。

rainbow 6 patriots